老婆搵7皮野 但咩都唔識 我幫佢炒股炒到發達

連侵侵係咩黨派都唔知 不過搵7皮野
有一日我開始幫佢炒股 資產上升兩倍
用佢打工啲錢炒股 而家月入多過佢

算唔算係成功人士

樓主返咩工

做老師？

算，仲要係頂尖級人類果個級數

勿認屎認屁，今日先有個銀行經理因炒股票輸到跳樓

我都係一諗就諗到呢個職業
睇後呢個職業真係有定型

冇你老婆你那有本炒
所以你都係垃圾

姐係你用老婆錢炒 每個月都over 70k?

陣間佢話唔返工等你養就碌柒

錢銀事小，兩個都唔返工好易有拗撬

咩工咁撚on9有70k?

7皮野但咩都唔識。。。連Donald Trump 係咩party 都唔知仲有乜野可能性？

樓豬女朋友係醫生 起底就知 不過幾時變左老婆btw, 感建分

感覺似用老豆錢炒股 贏錢當係自己搵返黎嘅 雖然某程度上都係真係自己搵

清叻仔

仲有冇介紹